Netflix Ultraman 4月1日

有無人期待？
之前ssss.gridman好正

宜家NETFLIX乜柒野都唔敢期待

始終係圓谷野
上次ssss幾好

變左鋼鐵人 +拉打

個漫畫係咁

Netflix拍 = 唔使期待

全CG係怪怪的

屌你老母正字撚

樓主學識寫字未？

上面有人錯字呀

個故仔好睇既
3dcg好怪，又真又假

比較期待13集包幾多內容

我諗去到北斗個part
但個人期望包埋太郎（好型）

好似太郎係條友自己做
有點諷刺

Human Torch

突然覺得你個名好熟，
是否某恐怖片入面人名？？

13集應該完到北斗篇

漫畫係咪冇update

諸星打緊尼奧兄弟係咪最新？

漫畫之前紐約嗰一章抄avengers
同埋主角成日救嗰個明星女主角
好中二病毒撚情節

我都想知漫畫完未

吸引而家後生睇

型到震

不過七號真係親生仔待遇

我都想知，但中文化最新係呢度

想睇，但對3d cg完全無期望

係咪跟返漫畫嗰套？

又直叫飛昇登

有無人知今次會一口氣出完13 集定係每周更新？

間野出戲通常幾耐更新一集？

已經出了，一次出完整季 唔似京紫咁每周更新

有得睇了 全集

做到Acekiller

乜咁快

漫畫追到最新，但好多劇情唔記得 放工即睇

整體都好高質

係人物既frame rate唔夠， 有d生硬

有好多嘢唔明白，無追開超人，只係細個睇過超人太郎/吉田嗰啲。

想問點解連外星人都變咗好似機械人咁？
外星人係咪唔識變大？
超人套suit 點黎？
點解貝姆拉都會變咗機械人咁？

平衡世界
原作超人後續故事
其他超人／怪獸會以唔同身份出場

劇透 小心

有講過咩？我睇到最新好似冇提過話係

點解App度唔見有嘅？

重睇la

D suit點黎之後有講
Btw,我覺得普通動畫咪算
3d cg有d畫面，例如街頭對話，感覺好假
對戰個陣d煙塵不必要地多

會追
mark定先

我覺得做得好高質喎
定你想要好似刀劍神域果種2D 同鳩FING FING 打完果種

啲3d好似西德尼亞騎士

刀劍今季真係鳩Fingfing,

GGO果兩季仲好睇

打得幾好

劇透注意

我重睇佢話想同星團評議會開戰先變到咁嘅樣，但冇講佢本身係點，想問下係邊集想睇返

仲未講原因
好多迷團未解

出得太慢啦好易唔記得之前講咩

改咗唔少野喎
Ace篇個尾

CG俾想像中好好多，打鬥好順
不過啲傷口血跡打打下一時有一時又冇咗

D血有時黑色傷口又冇左

啲戰鬥J撚死
明顯d經費留曬係戰鬥度
日常d cg 動作生硬又唔順
但一到戰鬥就順到仆街
唯一覺得美中不足係死光冇用返特攝個聲效

死光變成直射橫射本身幾特別

反正依家d特攝咁多CG
遲啲連人物都轉埋仿真CG就得

超人變細隻都明 點解啲外星人都變埋細變到ironman咁

外星人不嬲識變細
以前睇迪加果班都識 超人都識

劇透

如果日常用手繪就好番D Cg硬係怪怪地

睇到了 漫畫太耐出一集真係好易唔記得

漫畫完全跟唔到個劇情 一頭煙

係

仲要出埋

d 畫面framerate好低勁唔順暢
點解特登做到咁屎?

我記得有一幕進次郎不斷咁講野但係個口型係跟唔到

個畫面又要搖下搖下, 格數又低, 最多係話佢每格幅圖畫得靚
不過真係勁唔順暢, 未試過睇動畫因為framerate問題睇睇得咁辛苦, 睇完EP2已經唔想睇.
個故事又on9, 又炒ironman又炒龍珠再借Ultraman做背景, 其實套野都唔係好Ultraman事

好on9, 根本係ironman
EP2 BOSS出招似菲利

係咪唔夠錢呀 成套一格格咁 睇到好辛苦

中間啲劇情雖然改到有啲亂鳩黎
但後面啲打戲加返哂分,最後一集睇到好爽
希望出到下一季啦

前段幾好睇，慢慢解迷
後面多打戲都ok
但係個framerate 真係痴撚線
好似睇緊ps1 gameplay咁

明明係3D Render都可以唔夠fps

睇到第七集，都係唔慣睇3D人物，好似睇緊動新聞咁

仆街第一二集啲流暢度趕客到hihi
特別係阿爸嗰場定格片咁撚樣

我仲以為我睇錯
雷德真係俾人殺?JACK無左佢硬係差D
鈴奈中段開始反而順眼左

改左唔少位

改左著SUIT個設定幾好

如果有下季出哂六個人就好

太郎甲係條友自家制造

D經費係咪去哂打鬥個到平時好似lag機咁
不過幾好睇

有點期待

太郎冇甲

日常用返2D好過

如果太郎有甲最後出大技咪一樣會爆甲

hand made armor

蜘蛛仔d fd

好似有玩全身著火

呢個設定似嘲笑

全身著火撞過去原本就係TV版太郎大技
無改設定姐

件handmade suit一開打就燒咗喇

好想佢出shf

咁柒

漫畫太郎即係Human Torch

好特登學美漫

有咩問題

好想漫畫出迪加甲 變形態

個隻唔係雷德黎
好似係BLACK KING

真係ironman

真係有得睇好過無

其實如果佢地肯改變特撮版風格，再調整一下播放時間，會好好多，唔兒童向都唔一定要做N project呢類野

有冇師兄可以清楚講一次ultraman 漫畫嘅劇情好撚難跟

乜唔係原初代TV唔知幾年後的續集？

1. 評議會有陰謀
2. 地球/科特隊咁啱牽涉其中
3. loop返step 1

計返早田進個年齡就可以
漫畫版／而家動畫版有提過 6x歲
初代早田進設定25歲

即係至少係原作35年後

同見到佢頭髮白曬

Ultraman係咪突然消失哂？

想知日本嗰邊對依套動畫有咩評價

續住第一套
其他Ultraman都冇出過場
光之巨人記念館得一個

星會應該係想暗地操控地球話事權
科特隊只係其中一隻棋
美國中國科特隊 應該都係分支既棋
真.超人 想要進太郎覺醒
真.超人 有可能係受害於星會 本體唔可以出現
要用機械身體
真超人成個家族應該得番佢一個
而家漫畫 入面太郎好撚似神奇四俠個火佬咁
美國果三部野好撚似 IRANMAN個黑鬼

出嚟賣玩具
啲texture 好差，frame rate 又跌
係打鬥快場面先落多咗心機